鄭松泰：今日法院 DQ 現任區議員，坊間的反應冷淡，是因為該位議員為民主黨人被抗爭派厭棄，還是他只是一個用完即棄的孤島？

鄭松泰：
今日法院 DQ 現任區議員，坊間的反應冷淡，是因為該位議員為民主黨人被抗爭派厭棄，還是他只是一個用完即棄的孤島？
今晚熱政我會講句公道話，不過放心，內容與「總辭」無關的。

教育局：橫掂都變香港市，不如就摺鬼咗口試佢啦，慢慢令學生覺得廣東話冇用仲好

如果阿泰無得做。又會點呢

無鳩聊
又想引佢口中既所謂黃絲屌

係因為大家都心知肚明，唔再需要用把口抗爭

689：今日法院 DQ 現任區議員，坊間的反應冷淡，是因為該位議員為民主黨人被抗爭派厭棄，還是他只是一個用完即棄的孤島？
今晚熱政我會講句公道話，不過放心，內容與「總辭」無關的。

改咗個名成段嘢都毫無違和感

冇錯
所有口號我都會係心入面叫
因為大家都心知肚明

抗爭我都會係腦入面抗爭
因為大家都心知肚明

咁你想點

今晚熱政我會講句公道話

聽下佢想點